[Tablet 求推薦] $2,000 有咩抵玩 Tablet ?

平時用黎做野多，但求唔疾

(頭先開錯左係吹水台，而家重開）

食少三餐m記，比多88蚊 上iPad mini 2